跟團去日本有無推介?

得自己一個人, 想有人幫自己PLAN哂行程, 有無推介邊間較好?

自己一個仲要跟團 你會後悔

自己一個住hostel亂咁行仲舒服
想睇大路景點就google都ok啦
跟團咩都限住哂

我又未去過日本,又唔想PLAN....最多都係可能同老母去

一個去跟團會唔會有機會識下人?未試過跟團唔知

依家仲會join團, 一係一家大細, 一係老夫婦,
如果你生得青靚白正份人禮貌有笑容, 好人d既老夫婦都會當你仔咁照顧
但黎d就your face your fate喇

團友們都係一家大細三姑六婆
你就一條毒撚
想像下係咩畫面

唔通一個係日本9UP咩

去日本參加一日團啦

上youtube睇片
睇啱邊條就跟佢行程囉
你有幾錢 budget ?

好毒

唔講野唔得?
樓主你平時係咪永遠唔會自己一個出街

跟團咁多垃圾行程都岩既其實唔洗點plan
google打5天7天日本自由行已經有好多好過跟團

我都係咁諗

可以揾 Tokyo student guide group
有日本大學生做你導遊